聽日！！！元朗大遊行！！！

仆街鄉黑 黑警 要你地血債血償

燒國旗 撕基本法！！！
起洒班仆街底！

罷工罷課

中學生唔好出街返學
好撚危險

推

唔好理邊日 總之拉一日